有沒有人覺得自己唔適合拍拖？

未拍之前會患得患失
拍咗之後都係咁，又發現自己有好強控制慾，雖然唔會真係控制佢或者同佢嘈，但佢有啲咩嘢唔符合自己想法的話，就會覺得唔舒服。

比人背叛過
暫時對愛情冇哂幻想
每逢夜晚/佳節倍感孤獨
但好矛盾地對拍拖有恐懼
勸各位要識得保護自己 自私d
唔想再受傷

冇安全感？

lm

我

我覺得自己一個人先最好 唔會害人 亦唔會被人傷害

一家平宜兩家著....

不如自己過好自己既人生啦

認同
已經唔想相信承諾 亦都唔想承擔責任

我都有咁諗 灰到盡頭

有 固執 唔識氹人開心 唔識企喺對方角度諗 唔識對人好 唔識動察另一半嘅不滿

好認同
但係有時啲野唔係自己抵制到咁點
譬如個對方冧你主動approach你嘅話

我都一樣
本身唔舒服嗰陣都會想收收埋埋
但男朋友就會係咁氹我講出嚟
同埋我講完佢都有方法氹返我

係。覺得自己好玻璃心，有冇方法強大啲？

最尾果句好認同
之後就開始諗 係咪唔夾

會好唔舒服，覺得自己鍾意佢多過佢鍾意自己，正如有一日我唔搵佢佢又真喺唔搵我，就會開始好負面

“或許我的心包有一層硬殼，能破殼而入的東西是極其有限的。所以我才不能對人一往情深。”

而家我覺得因為太過保護自己而錯過左太多 慢慢黎，慢慢開放自己俾一個修補內傷既人吧

覺。自己較多負能量，好驚拍咗拖會不斷放負，搞到大家都辛苦。同埋好驚如果對一個人有期望，就會有更大嘅失望同背叛。

唔拍拖點做愛

以前唔覺，依家愈來愈覺，屋企出事之後個人大喜大悲，拍拖就係想結婚，依家諗長遠d只係覺得自己係一個負累

不嬲都係保護自己收收埋埋嘅type
曾經放開過自己去相信一個人，但結果只換來背叛
件事發生完冇耐我就要進入另一個新圈子
但“一直以黎只係你一廂情願，其實連fd都冇人想同你做”嘅感覺愈來愈大
而事實上新圈子就冇人特別對你好或唔好
只係因為自己唔想再信人而放棄付出，結果只係擺返自己返角落頭

其實我已經冇再諗咩拍唔拍拖，根本連基本嘅人際關係都未處理到

叫雞咪得

無以前果種衝動 每行一步都就住就住

YES 把口太賤

巴打